荃葵青行雷

之前十分鐘行咗兩下好大雷

有冇其他人呀？